好頭暈

同埋有痰
我係咪想病-.-

下世小心啲

真係 好暈.....

屌 sam

暈到講嘢1999

喉嚨好似有野漿住咁

Mola mola

屌你老母

我都係點咳都唔走

媽咪點算

唔準

好想拎隻手去撩

屌你老

好辛苦

咁你又奇怪咗少少

我都係 好撚暈早知唔瞓咁耐

同你買咗保險 有得claim 唔洗怕我無錢洗 仔你安心上路啦

佢好似卡住咗

咳到痛喉嚨出血咁都咳唔出 一吸氣就成堆痰
仲要俾條肥嘢跟住有痰
好撚辛苦又侮辱

屌你咩早知由鳩你比濛屌

會唔會係你太肥呀

屌 好撚恐怖仲要而家啲空氣咁撚差

我屌你老母呀
仆街自己都笑咗..-.-

on9 第一次有人咁睇得開

個鼻真係薄咗咁

屌 我啲鼻涕都係黃 今次仆街

慣咗啦

係咪發炎我啲痰喺個鼻出到嚟都黃黃哋
但人太黃

以為係因為塊面太大對眼自然開...

屌 黃到鼻涕同痰都係黃

唔好笑-.-

係！

sorly..諗咗兩個月岩岩先夠膽同你講

大鑊喇今次

依家塞咗喉嚨又塞咗右邊鼻標晒眼水單起隻眼望電話好似傷殘人

屌你快啲睇醫生啦 超嚴重
狂標眼水真係勁辛苦-.-

我勁黑心... 咁我無返屋企辛苦到好想佢咁我就可以去睇醫生...

我覺得你點都要睇咗醫生先。。。唔好傻 病到咁仲唔番屋企好好休息 唔好傻

我睇咗

wtf.....

叫我休息吓

但咁嚴重真係好好地瞓番覺好瞓完睇下有冇好啲

所以覺得自己好衰 今日見到咁大家辛苦寧願早啲8好過

我覺得其實冇錯事實早啲佢唔洗辛苦咁耐....

去有R字藥房買止暈藥看門口
服後十分鐘止暈

屌又撳少 去跳樓算

有止暈藥架原來